見到維他都開始要罷飲 真係好感動

香港品牌但Made in china就唔飲得正
黃圈終於行到我理想既一步
大家記得開始追擊埋啲所謂「黃店」有冇用大陸食材用就罷食
仲有 apple都係made in china記得罷用
Youtube同谷歌都奶共抵制！
我屌哂你地老母 場革命就黎輸架啦 仲食仲用made in China
不過唔驚 因為我地其實贏緊
捉緊made in china呢個春袋
應承我 唔好俾手足既犧牲白費
再食made in china既野場運動就會輸
最後 光復香港 時代革命

agger
不過懷疑樓主會比連登仔屌到反艇

樓豬走先
我幫你頂住

邊間黃店無入支那食材既可以企出黎拎石頭掉鳩維他奶了

樓主曲到圓 但連登太多小學雞
樓主走先！我幫你頂住

其實堆所謂黃店入啲貨係咪全部非大陸貨

出街買嘢飲淨係會買Watson’s water
其他唔會考慮

其實用made in china貨既鋪算咩黃店

佢made in邊度都要抵制啦 本身就係藍色商家
你鍾意飲你咪繼續 人地抵制關你撚事咩 你冇撚野下話

只買屯門廠出嘅奶

價錢相若，有選擇嘅情況下杯葛中國製造，有乜問題？

咁人地唔抵制又關你撚事？

原來你每日都飲緊假奶 !!

你講緊呢個post?
人地介紹返有咩牌子made in china咋喎 邊句有串撚柒柒屌鳩人唔抵制維他奶

從來唔會理呢d post
罷唔罷應該係自己做完功課查哂資料先決定
唔係其他人一句話藍就罷

人地盈警瀨你地社會運動呀傻鳩樓主

香港攬炒關社運事=瀨社運

終於有人出聲維他奶都唔撚飲得真係痴9線

罷住政府公屋啦

維他奶呢D香港公司只係大陸廠，總部重係香港
由頭到尾都無出過聲又無奶共，主席又係創辦人個仔
咁樣搞死呢D純正香港公司第日只可以飲康師傅

咁多連登仔想攬炒，人地宜家話你攬炒有成績又話人瀨

利申：支持攬炒

話"社會運動"唔話"暴動"已經好好啦

幾時批鬥埋swire ＝ 太古 ＝ 可口可樂呀？
國泰係太古架

乜撚都唔洗飲啦你班傻西
裝修中資又唔撚敢
剩係識係到罷飲當做野 美心咁大間鋪執左未呀？未執呀
無出聲既仲要香港公司都比你班傻西批鬥

罷你老味咩成班返去食龍門啦

樓主好波